{
  "AI-powered presentation generation API. Create, export, and manage professional presentations from text.": "以AI为动力的演示生成 API。创建、导出和管理文本中的专业演示。",
  "API Key": "API 密钥",
  "Paste your API key here.": "在此粘贴您的 API 密钥。",
  "\nFollow these steps to get your Alai API Key:\n\n1. Go to [**https://getalai.com/api**](https://getalai.com/api) and sign up or log in.\n2. Navigate to the **API Keys** section.\n3. Click **Create API Key** and give it a name (e.g., \"Activepieces\").\n4. Copy the key and paste it below.\n": "\nFollow these steps to get your Alai API Key:\n\n1. Go to [**https://getalai.com/api**](https://getalai.com/api) and sign up or log in.\n2. Navigate to the **API Keys** section.\n3. Click **Create API Key** and give it a name (e.g., \"Activepieces\").\n4. Copy the key and paste it below.\n",
  "Generate Presentation": "Generate Presentation",
  "Get Generation": "开始生成",
  "Export Presentation": "导出演示文",
  "Add Slide": "添加幻灯片",
  "Delete Presentation": "删除演示文稿",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new AI-generated presentation from text.": "从文本创建新的 AI生成演示文字。",
  "Fetch the status and result of a generation job.": "获取一代工作的状态和结果。",
  "Export a presentation in the specified formats.": "以指定格式导出演示文稿。",
  "Add a new slide to an existing presentation.": "向现有的演示文稿添加新幻灯片。",
  "Delete a presentation by its ID.": "删除其ID的演示文稿。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Input Text": "Input Text",
  "Additional Instructions": "附加说明",
  "Export Formats": "导出格式",
  "Title": "标题",
  "Theme ID": "主题ID",
  "Slide Range": "Slide Range",
  "Tone": "音调",
  "Content Mode": "内容模式",
  "Text Density": "文本亮度",
  "Include AI Images": "包含 AI 图像",
  "Image Style": "图像样式",
  "Wait for Completion": "等待完成",
  "Max Wait Time (seconds)": "最大等待时间 (秒)",
  "Generation ID": "生成ID",
  "Presentation ID": "演示ID",
  "Presentation": "列报内容",
  "Slide Context": "幻灯片背景",
  "Slide Order": "幻灯片顺序",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The text content to generate a presentation from.": "要生成演示文稿的文本内容。",
  "Extra instructions for how the presentation should be generated.": "关于如何生成演示文稿的额外说明。",
  "Formats to export the presentation in after generation.": "生成后导出演示文稿的格式。",
  "A title for the presentation. If not provided, one will be generated.": "演示文稿的标题，如果没有提供，将生成一个标题。",
  "The ID of the presentation theme to use. If not provided, a default theme will be applied.": "要使用的演示主题的 ID。如果没有提供，将应用默认主题。",
  "Target slide count: auto, 1, 2-5, 6-10, 11-15, 16-20, 21-25, 26-50.": "Target slide count: auto, 1, 2-5, 6-10, 11-15, 16-20, 21-25, 26-50.",
  "The tone of voice for the presentation content.": "演示内容的语音音。",
  "How the input text should be handled.": "如何处理输入文本。",
  "The amount of text to include per slide.": "每张幻灯片包含的文本数量。",
  "Whether to include AI-generated images in the presentation.": "是否在演示文稿中包含 AI生成的图像。",
  "The style for AI-generated images.": "AI生成图像的样式。",
  "Wait for the presentation generation to complete before returning.": "等待演示文本生成在返回之前完成。",
  "Maximum time to wait for completion (default 300 seconds / 5 minutes).": "等待完成的最大时间 (默认 300 秒 / 5 分钟)。",
  "The ID of the generation job (from the \"Generate Presentation\" action).": "生成作业的 ID (从“生成格式”动作)。",
  "The ID of the presentation to export.": "要导出的演示文凭。",
  "Formats to export the presentation in.": "导出演示文稿的格式。",
  "Select a presentation": "选择演示文稿",
  "The content or topic for the slide to be generated.": "要生成的幻灯片的内容或主题。",
  "Extra instructions for how the slide should be generated.": "如何生成幻灯片的额外说明。",
  "The position to insert the new slide (e.g., \"0\" for the first slide, \"end\" to add at the end).": "插入新幻灯片的位置(如：第一张幻灯片的“0”，末尾的“结束”)。",
  "Whether to include AI-generated images in the slide.": "是否在幻灯片中包含 AI生成的图像。",
  "The ID of the presentation to delete.": "要删除的演示文稿的 ID。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Link": "链接",
  "PDF": "PDF",
  "PowerPoint (PPTX)": "PowerPoint (PPTX)",
  "Default": "默认设置",
  "Professional": "专业版",
  "Casual": "休眠",
  "Technical": "技术",
  "Educational": "教育",
  "Inspirational": "启发性的",
  "Narrative": "说明",
  "Persuasive": "兼容性",
  "Authoritative": "授权",
  "Empathetic": "美化",
  "Preserve": "保留",
  "Condense": "冷凝器",
  "Enhance": "强化",
  "Custom": "自定义",
  "Minimal": "最小化",
  "Essential": "基本的",
  "Balanced": "平衡",
  "Detailed": "详细信息",
  "Auto": "自动操作",
  "Realistic": "现实的",
  "Artistic": "艺人",
  "Cartoon": "卡通岛",
  "3D": "3D",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}